有無做L&D 絲巴想加個tg group交流下

做training
Learning and development etc朋友仔

Tg:

@fongcheungbigbig